# Tik vieną dieną gyvenau jūsų viešbutyje ir man labai nepatiko

Tik vieną dieną gyvenau jūsų viešbutyje ir man labai nepatiko. Dušas neveikė. Oro kondicionierius sugedo. Mačiau daug tarakonų ant sienų ir lubų. Koriduryje jauni vyrai rūkė kažkokias medžiagas ir pasibeldė į mano durį. Man atrodo jus turite labai stiprei pagalvoti apie paslaugų kokybė. Niekada neapsistosiu jusu viešbutyje ir nepasiūlysiu niekam.
Viso blogo.
